有無人見到啲支那仔集體崩潰仲開心過今晚區選贏咗

今晚係我呢半年以黎最開心嘅一次，喺床上笑到收唔到聲

屌你沈默的大多數呀喇
係咪沈默到票都唔撚夠膽投果啲

追求民主獨立本身就係一件天經地義嘅事
係得支那呢啲垃圾國家先會覺得唔正常

我真係好耐未試過成個人開心到訓唔到

大家快睇微博 成班蝗死老豆咁樣

開心些牙

大陸網民不能接受選舉結果：立刻取代香港地位。不要再向香港施救了

逐個post撳入去留言恥笑佢地

[多圖][持續更新] 大陸人老羞兼嬲嬲豬

見到啲支那臭雞開始自我懷疑果陣笑撚死

唔好開心住，佢哋有一年時間種票選立法會

支那網紅何君堯大敗，微博上玻璃心碎滿地

果種感覺真係好似俾成班人杯撚咗勁耐，今次一巴一巴咁車落佢地塊面度

票唔洗種
6：4 立法會佢地唔會輸太多

即時開香檳

香港人好善忘，一年後難保有咁高投票率

仲爽撚過屌閪

泛民先係沉默的大多數呀

啲支那仔唔肯面對現實
淨係識係喺牆內互含

仲有建制4成係鐵票
一升一跌
香港又變返死局
保皇永遠佔大數
講真 如果真係雙普選 結果都未必盡人意
但點都要五大訴求

我都係
睇完成個人精神爽俐零睡意
附近仲有人唱願榮光 雖然我應唔到但我聽到㗎手足

忍左一個月無打J,一次過射哂出黎

比例代表制加上佢地有配票經驗，睇下12同16年九東，建制總票數無六成，但係五席搶左三席